世界第一中路依然係faker

無容置疑
即使skt 輸咗
Faker 依然都係最top

Faker身價一定又高左

正常，如果佢隊係五個都咁勁
殺到入決賽就點都會比人垢病靠隊友關照
但今次佢係一神帶四廢殺入決賽
即使輸左都真係冇野好垢病